有返開教會的弟兄姊妹入一入黎

你地係咪全部都好堅持唔可以有婚前性行為？

即係明明下星期要結婚

今個星期都唔可以搞野？

究竟上帝係叫人不可淫亂定係不可婚前性行為？

我條女拒絕左我，而我走去睇4仔打飛機

咁打飛機係咪仲淫亂過我淨係同自己條女搞野？

一齊左5-6年，已求婚，好多野都訂左，所有野都plan 好了。只係未簽婚書...

作為一個正常男人，我係咪有權灰機先...

正評：灰機好正常，係條女有問題
負評：初夜梗係留番結婚後先進行啦，打住飛機先

補返個處女膜都要時間

唔明D教徒成日講人一出生就帶罪，仲咩仲要生育？

等多一星期囉，都等左咁耐唔爭在
咁結婚果日先可以將最寶貴嘅野交俾你嘛

其實佢以前同我咩都玩過晒 我已經將佢開發得七七八八了 巴打等多個星期就可以享用成果 忍耐下啦

睇有幾虔誠～